絲打入，男仔大隻到咩程度會反感？

絲打入，男仔大隻到咩程度會反感？
得個知字，無肌肉

隻燒鵝燒得幾靚

以上程度會唔會反感

咩燒鵝

我屌.jpg

依個程度好正？

你要明白啲女反感唔係因為你大隻........
係你個樣啊....

[quote]你要明白啲女反感唔係因為你大隻........
係你個樣啊....[/quote

第一張好正

戶愚呂弟出黎未